致：南邊圍、西邊圍圍頭佬

我們知你住邊，連門牌號數都一清二楚，你們企錯邊係要付出。

有冇資料提供/ 我地可以㸃幫手？

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!